見到聽開有個拍本地band live既channel比youtube bam左

叫mouselovekoma
個channel有拍開好多本地band既live show 除左大路既sm kolor 之外連啲地下啲既band都有
冇啦啦比人bam左真係好可惜 香港地已經好少人會咁有心幫手影live band出show
真係屌佢個閪 廣告就識落 落到條條片都有 但係咁高汁既channel就bam
好啦呻完 有冇清知同youtube cs反映有冇用

利申 唔係開channel個個 但係真係好鍾意聽本地band既live

Who?

其實我都唔識
但佢真係個好有心既師兄黎 好多新碟發佈會 live band既小型音樂會 甚至busking
啱啱search某隊band 見到關事既片少左超過一半 先知佢比人bam左

我睇開ttbert1 嗰個channel
佢都有好多片

ttbert1都正 好多元化啲片
不過比人bam左啲片就係冇左
依排工作問題 冇咩時間去睇band show
依家唯有睇佢啲片回味
希望會有多啲師兄支持本地band sound

Youtube睇得好緊copyright都唔係第一日知
加上copy strike要係original content creator先可以做到
証明係被佢拍live既人report 唔係youtube自己bam佢

我都有follow 佢 有時去唔到既show
睇佢可以重溫返 可惜

有冇辦法可以recover到啲片 例如cache之類個啲
利申唔識it

係支持既就入場睇show啦
而家無乜show都係因為少場搞得同埋無人睇，場場蝕先唔搞咋

其實都唔明為咩要report佢 佢啲live片都係得個一千幾百 或者幾千views 都唔會靠個啲賺到錢
只係想分享音樂比更加多人聽 但係居然搞到要比人report到bam
到底香港發生咩事

其實我都想 但係依家份工返緊shift

都唔關事既
學下專重copyright係好事
香港就係習慣得太耐 dl 歌/片既日子
好多人覺得買歌係無謂 之前已經有人開po問點解要買歌咁白痴

重點要原創人要求下架 唔係街邊阿毛亂report
Youtube咁做都係道理所在

師兄你都講得啱
無知一問 咁係咪姐係代表所有cover或都live record都係有copyright infringement 有機會比人del？

睇下個cover有無商機成份
例如開咗廣告賺收入

有留意本地band既都應該會睇過佢啲片
supper係sunset concert玩最安靜的時候live我睇左好多次，事關隻歌無乜點玩過，又少一條片啦唉

我覺得有人拍片唔會影響到少左人睇show
band show呢啲野始終一定要聽live
你唔會話因爲有得上網睇返而唔去聽live，睇片同現場跳住聽完全係兩件事黎，要聽既有片都會去聽live，淨係睇片唔去聽live我諗呢啲人都仲係唔明band live既吸引力係邊

同埋我覺得呢啲片都真係宣傳到唔同既local band，真係有好多人睇完片後更進一步去到現場聽

啱呀 呢啲片令我識多左好多隊band 仲要唔同genre嘅都有

我覺得重點係可以promote到啲地下啲既band比大眾
始終band文化係香港一路成為唔到主流 一啲曝光率少既band可唔可以為人所認識 好多時都係靠呢啲live record
睇片雖然唔係最立體可以呈現到隊band既面貌 但係係最有效既方法
試問香港地唔係die hard fans又有幾多人會keep住入場睇show 唔洗搵食咩？
所以上面有師兄提到copyright啲野 雖然佢講得啱
但我就真係唔明點解要report到佢比人bam啦唉 又少一個好channel

識貨巴打 好似有印象睇過呢個音樂節既其他片 可以試下打其他keyword搵
我自己最鍾意moov 很久沒擁抱既live 有得聽sunny 9up

ttbert1 拍果d片通常都有問准主辦單位
同埋都有同表演單位溝通
如果表演單位果日無態/發揮得差， 可以要求del片

仲有唔拍大show同演唱會， 果d通常主辦方有版權

無版權又唔問下人哋想唔想你拍上YouTube，而家俾人舉報咗好多無backup嘅片無哂，心痛豬豬囉

我真係唔係片主 我唔知個位清每次拍片係點搞啦
不過我開呢個post既原意只係可惜香港地又少左一個有心為band sound既channel姐

好似係女fans嚟
有次睇kolor喺商場嘅live，同佢朋友吹過水。佢地好有心，場場Kolor 嘅show，上至演唱會下至商場show佢地都企喺最前。喺Facebook見過Sammy親自多謝佢添。如果bam咗幾可惜